一圖解釋，反蒙面法係唔會攬炒

俾左圖先

黃圈係支那01出新聞話有機會立蒙面法
紅圈係差不多政府同奶共狗出黎講關於蒙面法
事實我真係好想攬炒
但從商家角度
佢地覺得蒙面法係制止示威既有效方法
事實係如果蒙面法會影響營商環境
大戶一定會沽貨
同埋睇返條文跟本係針對示威
所以立左法只會令和理法更難幫手
除非美國話一立蒙面法就會制裁香港
唔係既話用緊急法黎立蒙面法只會對商家有利
所以大家一齊諗諗辦法阻止佢立法

on9 我要將我枝火棒交去你手
梗係越升先越易昆你接手啦
如果未落實就跌，個個都爭住沽，邊個傻鳩藍絲仲肯接我手上枝火棒？

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

緊急法呢? 唔會只上一個法 一上就兩個都上埋

認同，立咩蒙面法，直頭同我宵禁。星期一至日24小時唔準任何人出街，咁就一定社會和諧無任何衝突啦。

佢要用緊急法先可以繞過立法會即劇推蒙面法
但係單係緊急法已經有攬抄既效果